[又係雷斯] 熱刺 vs 車路士 2

無鋒

抵輸啦 今年都係利鏝之爭

屌 佐狗契仔唔換走佢

等睇456

又點撚樣啊屌你熱狗

雷斯似玩fifa d bug咁

驚前四都無咋

好嬲呀

完全唔夠打

冇乜感覺
沙狗係得咁多料

慢慢嚟啦

唔輸場甘既點會知邊度出問題

雷斯真係好撚on9...
屌到無力

人地猜到馬戲團咁 我地都逼唔到

睇sarriball我寧願睇閪女人啲反擊波
失少兩球先

干地真係無辜

無前4夏狗實走

對面仲sarri ball 過垃圾車

浪費左一個世界第一防中呀

一早見到呢個問題啦 無改善過

冬季唔俾錢買人 世三都冇可能續約

干地是無辜的

最大問題係未行到佢個體系

沙狗學平地打假9,洗唔洗死全家

唔輸又點買人呢

沙比狗都叫有熱誠飛剷
頭先佐狗

個問題呢幾年都無變過
仲要都係個班友

其實唔擺RLC後備係咩玩法
和緊輸緊根本出佢係最好

睇返replay更加唔明做咩要標
咁多人係度逼Son出底線唔得嘅

又證明干地蛇無錯

阿朗始終係左閘 雖然話進攻足球要做多d 但都唔係成日入左中間就唔顧防守 佢成日根本回唔切防

干地又赢

佐真奴=廢人

班高層咁撚垃圾可以點

油王又打爆機唔理

玩焦土姐
玩少場已經前四

雷狗有邊一次落後係識用腦

唔好搵夏狗爭高波都可以接受既

以前拿玻利mertens打開假九戰術 關咩學干地

佢幾時有腦過

佢唔識降波 一見人就標

熱狗牌都無張

依家有幾多手足含淚睇場波

又贏控球

其實唔係標, 有踢開波就知
根本佢就唔撚夠人快, 比人一揚就失位比人過

Kante唔夠高

拿拿林續多年基佬先

個下俾son硬爆就老死都犯規啦
今場攻又唔得守又唔得

sarri ball 萬歲

Kante搶點

佢係鳩標得黎仲要係直衝，條線完全唔中人
就好似打FIFA Pro Club個any轉人去中堅都仲㩒實跑掣去標咁

未開季個時有幾位會員仲話佢好波

雷c咪撚手指指啦屌你老母

玩燒味又唔用豬腦
用KANTE頂波係咩玩法

雷斯有腦架咩？
除左頭半季好波之後一路都係炸彈黎，講緊廢托個期

真係好似FIFA

陰公，搶點斬波防守乜都要做，出三糧比佢啦

沙狗蜜月期已過

干地 跑死佢 先發揮到佢
而家推前左，話佢可以入波真係9唔搭8

屌你老母佐真奴正廢人

成場見唔到有咩有組織既攻勢 係下半場開波個段醒常d

又想斬比夏狗頂

講真 齋講傳波係一流
但一比人mark死就成隊波唔識運作

不得不承認煙狗係唔撚識用Kante

今場真係打kante同kepa兩個

有錢都買唔到人，好球員缺乏

唔識l2

神丹一個，吹到佢對車仔體系幾重要

迪加今場高波全部頂唔到⋯

真頭係fifa禁實x

其實呀朗都幾癲 對面成隊跑狗 起步慢你兩三個身位都仲可以爬你頭 都仲夠膽死入禁區想入波

條後防好撚廢呀屌

唔夠人快就咪撚衝出去啦
呢下左仔就真係唔夠快 雷c擺明標啦

又一球

換走正前鋒就係咁放高波……

咁都唔4:0

邊使犯規
對方人少自己人多
係佢自己廢，比人一爆就過仲食埋身位

又係luiz走甩

好可惜呀kane

唉

又雷斯

扔億二出黎肯定執到伊卡迪

雷斯又企錯位

隊波太多問題
兩閘唔夠班踢4後防
中堅唔穩
前鋒on9
安夏季80m都唔賣最白痴

佢係中場係重要，但真係唔啱打防中

中場冇諗過回防

今場啲傳波有無80%

Kepa嬲到

無可能會出啦 人把位置其實開始老化同唔岩用

咁都唔洗輸,執到啦

唔明推簡迪上去進攻做乜春，乜能參與多啲
你唔推雞巴上去打中堅？

想破蛋都難

呢球唔輸
下球咪係番到

下下都比人場對住垃圾電欺

對面把握力好d 依家應該5-0

熱狗對住條後防係掂行掂過，
完全冇人follow mark實

事實意假都無邊隊逼搶咁勁 沙利波一黎英超就

佢當kante=allan

真係，個防守意識仲衰過業餘
佢停低唔跟嗰個moment好似以為夠時間標上去有波條友度

攻又唔得守又唔得

炒多幾粒唔該
等沙利諗下要點執
同埋認清 成條防中後防有幾撚廢

快啲輸456啦
依班大帝唔輸下 唔知自己廢

真係輸撚到笑

6：0了

屌
456啦

雷狗d防守真係錯撚哂

kane真係d身位真係勁到仆街

左閘個問題一直都有
由摩佬用AZP打左閘, 去到買BABA EMERSON 朗 都唔啱心水

後防線，左右閘加雷斯慢撚到離晒譜

又差d 唔好彩d應該輸緊7 8球

柏度個下咁都唔BAN埋去
火都冇

究竟我今晚睇緊乜撚野

呢場波10球都輸得

還我真簡迪

Luiz瘋狂失位!

出下豬sir燒下味扮攻過好過啦，
成場得一次中龍

啱
依家有袋錢係前面塞住隊波

啱 。佢係sarri ball 重要一環，控制節奏猜上去都靠佢。但佢0防守打防中真係好on9

比人任屌

乜撚野系波黎？

食支煙等完場啦

佐狗同安應該要換又唔換

降班算啦屌

肥普今場最勁係出sissoko 體力性迫搶加硬爆

熱刺班人夾左咁多年, 淨係KANE 同ALI 兩個已經好夾

乜撚嘢防守嚟

佐仔連傳波控波都有困難

巴閪人
今日表演好好
佐真奴 雷狗 柒頭都表現出色

出基佬啦

廢撚到仆街

唔係熱刺屎波把握力差既話，依家係9-0

想像唔到對鏝城點算

除非你搓到鏝咁

熱狗廢啫

雷斯, 牙朗 唔得啦
比人睇住黎屈

雷斯街市買餸咁 行行企企

今季打big6贏得阿狗
重要兩場贏緊嘔返三分

換走左達就走黎鳩斬，想點撚樣

On9 一番到英格蘭就柒下柒下咁

輸完都唔會知

今場波會唔會名留青史？

無哂信心啦

屌你老母韋利安
個波咁近都唔幫手迫
等中場守然後行行企企

同當初哥狗初黎英超一樣，後防廢到仆街
要救既話起碼要同哥狗一樣後防都要洗2億鎊黎換

佐仔打呢個位會唔會太廢

佐仔換啦屌

不如佐拎多張黃俾自己下場抖抖

頭先dier又無牌

世三點都逃唔過打假九既厄運

哥狗用兩邊用得好盡 邊似沙利得d小組短傳

ALI 姐, KANE打英撚都好勁

Lamela出黎殺人了

全場阿里MARK撚死佢 點樣傳
換ASUS都唔換走佐狗 真契仔

唔洗幻想咁多

上年般茅屈狗咁快唔記得

哥狗真係適應左一年，已經解決晒問題

收撚皮啦雷斯

係咁架啦

今場唔係kepa同kante頂住 同雷狗世盃帶巴西輸82個埸冇分別

仆街 贏緊三球出黎掃場

要賣左夏先有錢

買人啦屌

mendy Walker vs azp alonso

兩隻閪閘又上撚左腦開始鳩斬高波比世三

7-1呀清

唔只球員 戰術都要汁啦

其實3個都比人迫死左啦 安個d根本無波到

鏝城有錢有耐心 慢慢畀你執好對波
油王邊有咁啲耐性

煙狗練咁鳩耐波，冇教下點樣反搶同防守架

踢撚死dier

自膠

干地玩焦土都唔會柒到咁下話

哪有錢 你老母

窮啊DLKH

沙利一定玩野啦

事實證明，完全冇plan b

雷斯今場之後仲有正選真係要反沙狗

有冇人一齊反佐狗？岀佐狗同岀法比有嘜撚分別

世三做支點又真係好過達囝

對般茅屈狗柒好多

深夜閪波
廢撚到

豬蛇出黎

沙狗做乜鳩
打無鋒又轉出住烏

另外兩件點揀

又汁
早個月先吹沙里波 識飛

3:0 1:4？

費癲係鏝都係踢呢個位
你放jorginho去鏝既話我唔知你仲會唔會講呢句

會

Let me ff
後防2億
中場1億
前場2億
屌你起碼要5億

丹麥狗擔大旗

出雞曉防守都穩過雷狗

Cls 得毒毒一個仲斬

賓拿度施華前場轉邊其實幾準 你見佢前場扭到咁上下 一轉第邊又空哂

對屈狗又係關Luiz事
見到條撚屌真係唔開胃

豬腦！

出基佬 卡膠

佢都痴撚左啦今場

雷c咪撚扮傳球大師啦屌你老味

依家輸到3球係好撚有運

佐仔好撚醒 唔mark人 但係好似又跑跑下咁 好撚古或

無俾人攻過唔知咁廢

佐狗全勤都攰啦
出下法比都好掛

咩玩法

拎去換返迪布尼返黎啦

出波差到 無球到

屌你又kante中間接應

又係位換位

1粒都追唔到
訓了

宜家先出豬腦

kante今場好撚勁

都唔明個廢物佐真奴點解仲係場上面

？？

人地隻黑鬼右閘己經勁過Azp 真係sad

Hart?

雖然剩低個兩件可能出到嚟效果更差
但雷斯柒到咁,點都要雪返兩場警告吓佢啦屌

個撚個戰術都有弱點

只係沙利套戰術弱點比較多 同埋冇PLAN B咁解囉

佐真奴真係剩係適合對弱隊用

而家先銀河唯一

成隊防守淨係見到得佢一個
其他個d中堅同閘同中場完全係得個樣

安真係鳩到
空晒可以出球咁既閪波
同雷閪專心搞餐廳啦

豬腦做支點有返少少野睇

好撚火滾

Sarri ball對強隊不適用

打返4213解放干堤算啦

公道d講，依家情況同當初哥狗一樣未齊腳

屌 希望沙狗玩耐D
炒佢既話
佐狗留隊同垃圾無分別

睇返重播第三球 雷c完全唔知想點

永遠433 唔會轉下陣

想爭冠要清:
Azp
Luiz
Alonso
Willian
Morata

半隊垃圾

對邊果件新仔 起碼好氣好力
反而雷斯
加件左狗中間
比人放題

Now 傳波帶波控波=比波對面

搶好撚多波

熱狗d體能事實係勁 而家仲回防咁快

佐狗呢啲控場足球真係西到仆街
打強隊比人Mark死就係咁先

油王不再油了

Azp唔洗, 其他Agger

咁強隊呢

睇黎係無plan b既

sarri ball 唔使體能

咪以為贏波唔關佢事
都係炸彈

其實今年我都預左冇機會
目標只係保歐聯

最怕係怕夏狗覺得煙蛇冇料走人姐

夾得三個月要完全執行到根本冇可能

又唔吹

擺明冇

Kante好撚可愛

哥狗第一個轉會窗已經大手買人換血，
煙狗得隻佐狗過黎

雪上加霜

其實是但放堆運動應力好嘅新仔，己經好過我地兩隻閘，兩個西班牙佬唔3唔4咁，攻天唔係守又錯漏百出又慢過人

仲想azp打正選

打中場中試吓啦

收咧啦提早

Moses
Cahill
Drinkwater

起碼要用大肉腸防中啦

打10個
傷埋
之後keep住睇安

azp同朗打後備夠用，正選兩個都要換

好撚好笑
泡個入波 雷閪飛撚左出鏡頭

無話唔洗換, 不過唔需要清走

油王賣盤俾第二個想玩既富豪啦

zap打後備算啦 左中右都打得

踢緊盲人足球？射極都唔中龍

azp 係頂級球會閘黎講唔入流啦，比面佢係隊長咋

好撚折墮 要求阿狗豬波

呢場閪d定係干sir焦土果2場閪d

今場5+30兩條友都係0分

黑閘又贏

佢只係車入面最好個個 不過出到去就收收皮先

咁緊係干地嗰2場閪好多

隊波好撚慢啊屌

寧願比番Kante打DM....起碼Def放心少少少少少少少少少少少

今日最好係kepa

世三拗左柴

一個後衛咁多年來都成日咁易失位就仆街啦

後防仆街死！

左真奴真係0 Def...

緊係啦 瘋狂比熱狗中出射門

依家隊波部分正選只係後備料，而一d後備更加只係青年軍料，太多毒瘤拖後腳

西好撚多

Kepa Kante同迪加執左好多屎

熱狗係咪無黃牌

成隊波都慢到抽筋

覺得果兩場係柒 呢場係柒+肉酸

練龍

佐狗真紙牌

呢球咁樣比Kane起腳

電欺鳩標波到要佐仔補中堅位

佐仔打乜春防中
完全守唔到

眼神Def!

牙朗打4後,打唔掂啦~慢撚到
上年352,掩飾左牙朗同雷斯既缺點
比佢打巴鳩利個位啦

個科夫真係天生踢熱
又係狗嚟

giroud

破到蛋

呢個係戰術
但補位果個係垃圾

終於破蛋

3:1

都破到蛋

豬！

安慰獎

豬sir破蛋

破蛋

好心雷斯就收皮啦
交失又唔回防
佐真奴要補你位

冇咁7

豬sir

睇左成季一個疊瓦式都未做過，難為黑世三下下自己扭扭樂，兩翼都少左閘幫手攻，crossing自然少，莫拉達入親都靠中路比直線配合，真係慘

AZP終於斬到
豬Sir終於入波

豬sir救世

達狗可以躝返屋企湊仔

點都係住烏好...

屌你老母 呢d先係中鋒啊 屌你老母莫拉達

女人達仆街死啦

又係豬sir
冇豬sir係度都唔知斬乜鳩

今場真係打kepa同簡迪兩個

太遲

一早用豬腦啦on9

azp 係比地波傳中柒
你叫佢斬高係冇咩大問題

所以其實干地係醒目
當初一轉個陣 隱藏哂D缺點
仲打起埋條垃圾摩西

成日屌azp 屌 成隊咪又係佢斬波最撚勁 alonso做過乜？

Lamela都可以扭到你成隻狗咁

佐真奴衰撚過紙板人

真係0防守

其實Azp都可以唔賣住

一早出豬腦啦~屌

我屌沙老母 一撚早用豬蛇啦 仆佢個街

5分鐘有冇灣轉

達快撚啲躝啦

光頭佬第一季咪又係柒，巴禾大仙場場送禮
佢有無限金錢都要執兩季啦
輸個一場半場就死老豆咁款，聯賽打一場咩

以後場場打燒味算啦

冇啦

諗下好啦

晨早要用基佬啦

追多球 無咁柒ok

我地炒半隊呀大佬

今場豬蛇先入 開心唔起

有~直行轉左係廁所

當安慰獎算啦

好撚柒煩
佢今季先第一個助攻
牙朗開季又助攻又入波又唔見你出黎

入多粒唔該

煙剷幾次換人都係好唔爽手

左邊放EMERSON都唔會斬得多
條友成日內切

以後出返基佬算吧啦

打到差唔多無得還手

銀河THE ONE

雷狗 你想點呀

依家先似番隊波 有撚用咩

輸俾熱狗嬲啲者
同luiz嗰傻鳩輸兩球

Alonso做乜騎上去Lamela到

唔係驚輸呀大佬
驚佢仲用雷斯呀

靠柒頭安真係食得屎出足13場
得對般尼 哈特斯菲 卡迪夫城 獌
有助攻/入波 又係對尾六球隊先有得威

見到隻雷斯手指指扮大佬就唔開胃

如果依家3比2
到時真係過癮

Diu差d 3-2

其實佐狗繼續打防中唔係唔得既，
要搵埋高列巴尼or VVD呢種級數既中堅擺後面囉

個分別係我地唔會有二億換鳩曬啲人

迪加

陰公，上年就屌cahill偽隊，今年又話俾面azp隊長。

其實最早應該換pedro
7頭安廢到

希望沙利輸完呢場知道豬sir先值得踢正選

比乞衣頭上位啦 雷狗真係好on9

又咪係兩邊傳中
踢乜鳩Sarri ball

Lamela 波底真係好

迪加無力啦
好撚慘

rudiger今場又係食左屎

買埋高列巴尼啦DIU 買D唔買D

無錢學咩人打進攻足球
好似窮人養車咁
油王唔肯科水既當初就買個打防反㗎啦

Luiz

迪加冇曬力

Kepa

Azp Rod Luiz=Chris Alonso
Kante
Kov Bak
Pedro G Hazard
???

你班友話唔打防反都on柒鳩
打防反仲可以12場不敗呀
你望下隔離摩狗搞成點啦
唔好輸一場走黎鳩up啦

心口個警鐘係咁響緊

收皮啦屌你老母 我地打防反奪冠陪 你老母100場不敗無冠都無撚用啦

肯放棄柒頭達未

打強隊用呢個陣容係唔撚夠人打

認清現實

熱刺！

費癲會唔會全場雪糕筒

有咩慘得過下場聯賽又係雷斯正選

今場班友未瞓醒咁

你老母打防反前4都唔入又點計呀 屌你老母

一玩兩邊出波 d攻勢即刻多返

我情願爆個個係天神 我都可以同自己講俾d時間 我屌你都到底車仔班人睇中雷9d咩 踢左咁耐都冇進步 上次曼個球又9衝 呢球又係咁

今場冇戴射門鞋

煙con 一齊教就差唔多

出左豬Sir + Pedro 成隊好幾多....

今年對big6失分多

唯有食下d中下游保前四

龍都唔撚中屌

牙朗冇哂靈性

希望煙狗會醒

18碼宜家變咗飛機

閪咸都贏唔到講經咩

係
歐聯都冇得踢

早知訓教 閪波閪時間

咁都越

見到干堤企到咁前真係好無奈

咪即管睇下呢隊妹妹妹拎唔拎撚到冠囉屌你老母

阿朗素又9射

戰術調動睇對手啫
冇PLAN B等食屎
唔係話場場防反 但今場打防反未必會輸得咁甘

不過都係會輸

12場不敗 有幾場都係靠反擊入波先有。。。

off你老尾咩

鏝會唔會有今場車狗d防守漏洞丫

我淨係要返前4先
打撚到舊年咁前4又無又唔好睇就收皮啦

迪加發脾氣撻Q

沙狗仲笑得出，我屌你

Barkley 今場好過asus

風度呢？

咁既打法
真係需要有輪換

而家好撚好睇？睇住條中場比人中出 你老母個閪仲好睇阿

冇冠就屌哂鬼轉隊啦
一係跟返你個daddy睇下佢防反反到而家隊波排第幾
再唔係睇下干地踢防反反到而家去左邊

作客熱烈仲打主攻就死啦

都係摩sir最啱我地

我唔係怕輸
係怕夏肥走同冇歐聯

我信呢到冇人覺得今年有機贏到散超

Barkley大隻可以對抗d熱狗...Asua未夠技術撚狗

死煙狗場場都出柒頭安 雷狗 莫拉達
以3條廢人

kovavic踢左3分1賽季
好波既有冇5場都唔知

呢句真 唔通俾你打巴塞咁嘅人腳又對攻咩 其實而家個問題係連守都成問題 仲點進攻 對面三個就搞掂你 我地後衛谷撚埋上去都入得一球

有摩sir呢場比數會掉番轉

no pig sir no party

嬲撚到

Asus 近兩場幾差下
剩係識橫傳